有冇巴打鍾意聽何韻詩啲歌？

木紋
化蝶
勞斯萊斯
喜歡喜歡你(多唔多人聽？喱首好好聽 )
仲有咩歌好聽？

冇人理

仲有 絕對

1. 化蝶
2. 勞斯萊斯
3. 少年維特

零四至零九既歌無得輸

仲有出道first 既神經痛

絕對係歌名嚟？

明目張膽

光榮之家

咁咪即係熱戀時期既歌，對方D歌都一樣冇得輸丫